{"text": {"oi": 137, "assistente": 16, "bom": 26, "dia": 59, "boa": 25, "tarde": 179, "noite": 130, "ol\u00e1": 140, "xau": 202, "adeus": 3, "at\u00e9": 17, "logo": 107, "amanh\u00e3": 9, "sim": 174, "claro": 36, "parece": 147, "me": 119, "bem": 23, "correto": 46, "okay": 139, "ok": 138, "n\u00e3o": 134, "nope": 131, "nunca": 133, "acho": 2, "que": 161, "gosto": 88, "assim": 15, "nem": 126, "por": 152, "isso": 96, "quero": 162, "lembres": 103, "de": 53, "fazer": 77, "yoga": 203, "todos": 186, "os": 144, "dias": 60, "\u00e0s": 205, "__number__": 0, "durante": 66, "minutos": 122, "lembra": 102, "tomar": 187, "um": 191, "ben": 24, "u": 190, "ron": 166, "vinte": 199, "horas": 92, "e": 67, "sete": 172, "caminhar": 30, "tr\u00eas": 189, "uma": 192, "daqui": 50, "a": 1, "avisa": 19, "ver": 197, "como": 42, "est\u00e1": 72, "comida": 41, "quando": 159, "forem": 84, "ligar": 105, "\u00e0": 204, "m\u00e9dica": 124, "preciso": 154, "avises": 21, "vai": 195, "dar": 51, "filme": 81, "podes": 151, "avisar": 20, "para": 146, "ao": 12, "meu": 121, "filho": 80, "sobremesa": 175, "o": 135, "comer": 40, "marcar": 114, "reuni\u00e3o": 165, "as": 14, "da": 49, "jantar": 98, "na": 125, "ter\u00e7a": 183, "ir": 95, "compras": 43, "segunda": 170, "cardio": 32, "no": 129, "s\u00e1bado": 178, "domingo": 65, "supermercado": 177, "todas": 185, "ter\u00e7as": 184, "hora": 91, "tenho": 182, "consulta": 44, "oftalmologia": 136, "junho": 99, "optometria": 143, "opera\u00e7\u00e3o": 142, "cora\u00e7\u00e3o": 45, "outubro": 145, "visita": 200, "novembro": 132, "janeiro": 97, "fevereiro": 79, "maio": 110, "mar\u00e7o": 118, "almo\u00e7o": 8, "com": 39, "agosto": 4, "marquei": 117, "caf\u00e9": 27, "l\u00edgia": 109, "diz": 62, "parque": 148, "passear": 149, "c\u00e3o": 48, "marisqueira": 116, "vagueira": 194, "favor": 75, "alberto": 5, "kikito": 100, "barrac\u00e3o": 22, "gr\u00e9mio": 89, "mare": 115, "ana": 10, "vago": 193, "delicias": 54, "m\u00e1rio": 123, "ramona": 164, "cycling": 47, "caminhada": 29, "pr\u00e9": 156, "aquecer": 13, "forno": 85, "semana": 171, "onze": 141, "trinta": 188, "dezoito": 58, "marca": 111, "alguma": 7, "coisa": 37, "marcada": 112, "\u00e9": 206, "marcado": 113, "pr\u00f3xima": 157, "esta": 70, "eventos": 74, "algo": 6, "quinta": 163, "sabado": 167, "quarta": 160, "sexta": 173, "depois": 55, "das": 52, "antes": 11, "entre": 69, "desmarca": 56, "ioga": 94, "cancelar": 31, "feira": 78, "se": 169, "faz": 76, "vou": 201, "poder": 150, "lanchar": 101, "neto": 127, "desmarcar": 57, "lembretes": 104, "dizer": 63, "tempo": 181, "em": 68, "lisboa": 106, "estar": 71, "viana": 198, "do": 64, "castelo": 33, "meteorologia": 120, "porto": 153, "qual": 158, "previs\u00e3o": 155, "fim": 82, "temperatura": 180, "l\u00e1": 108, "fora": 83, "hoje": 90, "frio": 86, "aveiro": 18, "calor": 28, "sol": 176, "vento": 196, "chuva": 35, "neve": 128, "sabes": 168, "chover": 34, "funcionalidades": 87, "est\u00e3o": 73, "disponiveis": 61, "coisas": 38, "informa": 93}, "intent": {"greet": 8, "goodbye": 7, "affirm": 1, "deny": 5, "add_reminder": 0, "find_events": 6, "cancel_reminder": 3, "query_weather": 9, "confirm_weather": 4, "ask_functions": 2}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 10, "action_restart": 11, "action_session_start": 13, "action_default_fallback": 7, "action_deactivate_loop": 4, "action_revert_fallback_events": 12, "action_default_ask_affirmation": 5, "action_default_ask_rephrase": 6, "action_two_stage_fallback": 14, "action_unlikely_intent": 15, "action_back": 0, "action_extract_slots": 8, "action_check_event": 1, "action_confirm_weather": 2, "action_create_event": 3, "action_get_weather": 9, "check_event_data_form": 16, "utter_cancel": 17, "utter_goodbye": 18, "utter_greet": 19, "utter_info": 20}, "action_text": null, "intent_response_key": null}