{"text": {"oi": 124, "assistente": 15, "bom": 25, "dia": 53, "boa": 24, "tarde": 165, "noite": 117, "ol\u00e1": 127, "xau": 188, "adeus": 3, "at\u00e9": 16, "logo": 96, "amanh\u00e3": 9, "sim": 160, "claro": 33, "parece": 134, "me": 107, "bem": 22, "correto": 42, "okay": 126, "ok": 125, "n\u00e3o": 121, "nope": 118, "nunca": 120, "acho": 2, "que": 148, "gosto": 78, "assim": 14, "nem": 114, "por": 139, "isso": 85, "quero": 149, "lembres": 92, "de": 48, "fazer": 68, "yoga": 189, "todos": 172, "os": 131, "dias": 54, "\u00e0s": 191, "__number__": 0, "durante": 59, "minutos": 110, "lembra": 91, "tomar": 173, "um": 177, "ben": 23, "u": 176, "ron": 153, "vinte": 185, "horas": 82, "e": 60, "sete": 158, "caminhar": 28, "tr\u00eas": 175, "uma": 178, "daqui": 46, "a": 1, "avisa": 18, "ver": 183, "como": 38, "est\u00e1": 64, "comida": 37, "quando": 146, "forem": 75, "ligar": 94, "\u00e0": 190, "m\u00e9dica": 112, "preciso": 141, "avises": 20, "vai": 181, "dar": 47, "filme": 72, "podes": 138, "avisar": 19, "para": 133, "ao": 11, "meu": 109, "filho": 71, "sobremesa": 161, "o": 122, "comer": 36, "marcar": 102, "reuni\u00e3o": 152, "as": 13, "da": 45, "jantar": 87, "na": 113, "ter\u00e7a": 169, "ir": 84, "compras": 39, "segunda": 156, "cardio": 30, "no": 116, "s\u00e1bado": 164, "domingo": 58, "supermercado": 163, "todas": 171, "ter\u00e7as": 170, "hora": 81, "tenho": 168, "consulta": 40, "oftalmologia": 123, "junho": 88, "optometria": 130, "opera\u00e7\u00e3o": 129, "cora\u00e7\u00e3o": 41, "outubro": 132, "visita": 186, "novembro": 119, "janeiro": 86, "fevereiro": 70, "maio": 99, "mar\u00e7o": 106, "almo\u00e7o": 8, "com": 35, "agosto": 4, "marquei": 105, "caf\u00e9": 26, "l\u00edgia": 98, "diz": 55, "parque": 135, "passear": 136, "c\u00e3o": 44, "marisqueira": 104, "vagueira": 180, "favor": 66, "alberto": 5, "kikito": 89, "barrac\u00e3o": 21, "gr\u00e9mio": 79, "mare": 103, "ana": 10, "vago": 179, "delicias": 49, "m\u00e1rio": 111, "ramona": 151, "cycling": 43, "caminhada": 27, "pr\u00e9": 143, "aquecer": 12, "forno": 76, "semana": 157, "onze": 128, "trinta": 174, "dezoito": 52, "alguma": 7, "coisa": 34, "marcada": 100, "\u00e9": 192, "marcado": 101, "pr\u00f3xima": 144, "eventos": 65, "entre": 62, "algo": 6, "quinta": 150, "desmarca": 50, "ioga": 83, "cancelar": 29, "feira": 69, "se": 155, "faz": 67, "vou": 187, "poder": 137, "lanchar": 90, "neto": 115, "desmarcar": 51, "lembretes": 93, "dizer": 56, "tempo": 167, "em": 61, "lisboa": 95, "estar": 63, "viana": 184, "do": 57, "castelo": 31, "meteorologia": 108, "porto": 140, "qual": 145, "previs\u00e3o": 142, "fim": 73, "quarta": 147, "temperatura": 166, "l\u00e1": 97, "fora": 74, "hoje": 80, "frio": 77, "chover": 32, "sol": 162, "sexta": 159, "vento": 182, "aveiro": 17, "sabes": 154}, "intent": {"greet": 7, "goodbye": 6, "affirm": 1, "deny": 4, "add_reminder": 0, "find_events": 5, "cancel_reminder": 2, "query_weather": 8, "confirm_weather": 3}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 9, "action_restart": 10, "action_session_start": 12, "action_default_fallback": 6, "action_deactivate_loop": 3, "action_revert_fallback_events": 11, "action_default_ask_affirmation": 4, "action_default_ask_rephrase": 5, "action_two_stage_fallback": 13, "action_unlikely_intent": 14, "action_back": 0, "action_extract_slots": 7, "action_confirm_weather": 1, "action_create_event": 2, "action_get_weather": 8, "check_event_data_form": 15, "utter_cancel": 16, "utter_goodbye": 17, "utter_greet": 18}, "action_text": null, "intent_response_key": null}