{"text": {"oi": 134, "assistente": 16, "bom": 26, "dia": 57, "boa": 25, "tarde": 176, "noite": 127, "ol\u00e1": 137, "xau": 199, "adeus": 3, "at\u00e9": 17, "logo": 105, "amanh\u00e3": 9, "sim": 171, "claro": 34, "parece": 144, "me": 117, "bem": 23, "correto": 44, "okay": 136, "ok": 135, "n\u00e3o": 131, "nope": 128, "nunca": 130, "acho": 2, "que": 158, "gosto": 86, "assim": 15, "nem": 124, "por": 149, "isso": 94, "quero": 159, "lembres": 101, "de": 51, "fazer": 75, "yoga": 200, "todos": 183, "os": 141, "dias": 58, "\u00e0s": 202, "__number__": 0, "durante": 64, "minutos": 120, "lembra": 100, "tomar": 184, "um": 188, "ben": 24, "u": 187, "ron": 163, "vinte": 196, "horas": 90, "e": 65, "sete": 169, "caminhar": 29, "tr\u00eas": 186, "uma": 189, "daqui": 48, "a": 1, "avisa": 19, "ver": 194, "como": 40, "est\u00e1": 70, "comida": 39, "quando": 156, "forem": 82, "ligar": 103, "\u00e0": 201, "m\u00e9dica": 122, "preciso": 151, "avises": 21, "vai": 192, "dar": 49, "filme": 79, "podes": 148, "avisar": 20, "para": 143, "ao": 12, "meu": 119, "filho": 78, "sobremesa": 172, "o": 132, "comer": 38, "marcar": 112, "reuni\u00e3o": 162, "as": 14, "da": 47, "jantar": 96, "na": 123, "ter\u00e7a": 180, "ir": 93, "compras": 41, "segunda": 167, "cardio": 31, "no": 126, "s\u00e1bado": 175, "domingo": 63, "supermercado": 174, "todas": 182, "ter\u00e7as": 181, "hora": 89, "tenho": 179, "consulta": 42, "oftalmologia": 133, "junho": 97, "optometria": 140, "opera\u00e7\u00e3o": 139, "cora\u00e7\u00e3o": 43, "outubro": 142, "visita": 197, "novembro": 129, "janeiro": 95, "fevereiro": 77, "maio": 108, "mar\u00e7o": 116, "almo\u00e7o": 8, "com": 37, "agosto": 4, "marquei": 115, "caf\u00e9": 27, "l\u00edgia": 107, "diz": 60, "parque": 145, "passear": 146, "c\u00e3o": 46, "marisqueira": 114, "vagueira": 191, "favor": 73, "alberto": 5, "kikito": 98, "barrac\u00e3o": 22, "gr\u00e9mio": 87, "mare": 113, "ana": 10, "vago": 190, "delicias": 52, "m\u00e1rio": 121, "ramona": 161, "cycling": 45, "caminhada": 28, "pr\u00e9": 153, "aquecer": 13, "forno": 83, "semana": 168, "onze": 138, "trinta": 185, "dezoito": 56, "marca": 109, "alguma": 7, "coisa": 35, "marcada": 110, "\u00e9": 203, "marcado": 111, "pr\u00f3xima": 154, "esta": 68, "eventos": 72, "algo": 6, "quinta": 160, "sabado": 164, "quarta": 157, "sexta": 170, "depois": 53, "das": 50, "antes": 11, "entre": 67, "desmarca": 54, "ioga": 92, "cancelar": 30, "feira": 76, "se": 166, "faz": 74, "vou": 198, "poder": 147, "lanchar": 99, "neto": 125, "desmarcar": 55, "lembretes": 102, "dizer": 61, "tempo": 178, "em": 66, "lisboa": 104, "estar": 69, "viana": 195, "do": 62, "castelo": 32, "meteorologia": 118, "porto": 150, "qual": 155, "previs\u00e3o": 152, "fim": 80, "temperatura": 177, "l\u00e1": 106, "fora": 81, "hoje": 88, "frio": 84, "chover": 33, "sol": 173, "vento": 193, "aveiro": 18, "sabes": 165, "funcionalidades": 85, "est\u00e3o": 71, "disponiveis": 59, "coisas": 36, "informa": 91}, "intent": {"greet": 8, "goodbye": 7, "affirm": 1, "deny": 5, "add_reminder": 0, "find_events": 6, "cancel_reminder": 3, "query_weather": 9, "confirm_weather": 4, "ask_functions": 2}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 10, "action_restart": 11, "action_session_start": 13, "action_default_fallback": 7, "action_deactivate_loop": 4, "action_revert_fallback_events": 12, "action_default_ask_affirmation": 5, "action_default_ask_rephrase": 6, "action_two_stage_fallback": 14, "action_unlikely_intent": 15, "action_back": 0, "action_extract_slots": 8, "action_check_event": 1, "action_confirm_weather": 2, "action_create_event": 3, "action_get_weather": 9, "check_event_data_form": 16, "utter_cancel": 17, "utter_goodbye": 18, "utter_greet": 19, "utter_info": 20}, "action_text": null, "intent_response_key": null}