{"text": {"oi": 133, "assistente": 16, "bom": 26, "dia": 57, "boa": 25, "tarde": 175, "noite": 126, "ol\u00e1": 136, "xau": 198, "adeus": 3, "at\u00e9": 17, "logo": 105, "amanh\u00e3": 9, "sim": 170, "claro": 34, "parece": 143, "me": 116, "bem": 23, "correto": 44, "okay": 135, "ok": 134, "n\u00e3o": 130, "nope": 127, "nunca": 129, "acho": 2, "que": 157, "gosto": 86, "assim": 15, "nem": 123, "por": 148, "isso": 94, "quero": 158, "lembres": 101, "de": 51, "fazer": 75, "yoga": 199, "todos": 182, "os": 140, "dias": 58, "\u00e0s": 201, "__number__": 0, "durante": 64, "minutos": 119, "lembra": 100, "tomar": 183, "um": 187, "ben": 24, "u": 186, "ron": 162, "vinte": 195, "horas": 90, "e": 65, "sete": 168, "caminhar": 29, "tr\u00eas": 185, "uma": 188, "daqui": 48, "a": 1, "avisa": 19, "ver": 193, "como": 40, "est\u00e1": 70, "comida": 39, "quando": 155, "forem": 82, "ligar": 103, "\u00e0": 200, "m\u00e9dica": 121, "preciso": 150, "avises": 21, "vai": 191, "dar": 49, "filme": 79, "podes": 147, "avisar": 20, "para": 142, "ao": 12, "meu": 118, "filho": 78, "sobremesa": 171, "o": 131, "comer": 38, "marcar": 111, "reuni\u00e3o": 161, "as": 14, "da": 47, "jantar": 96, "na": 122, "ter\u00e7a": 179, "ir": 93, "compras": 41, "segunda": 166, "cardio": 31, "no": 125, "s\u00e1bado": 174, "domingo": 63, "supermercado": 173, "todas": 181, "ter\u00e7as": 180, "hora": 89, "tenho": 178, "consulta": 42, "oftalmologia": 132, "junho": 97, "optometria": 139, "opera\u00e7\u00e3o": 138, "cora\u00e7\u00e3o": 43, "outubro": 141, "visita": 196, "novembro": 128, "janeiro": 95, "fevereiro": 77, "maio": 108, "mar\u00e7o": 115, "almo\u00e7o": 8, "com": 37, "agosto": 4, "marquei": 114, "caf\u00e9": 27, "l\u00edgia": 107, "diz": 60, "parque": 144, "passear": 145, "c\u00e3o": 46, "marisqueira": 113, "vagueira": 190, "favor": 73, "alberto": 5, "kikito": 98, "barrac\u00e3o": 22, "gr\u00e9mio": 87, "mare": 112, "ana": 10, "vago": 189, "delicias": 52, "m\u00e1rio": 120, "ramona": 160, "cycling": 45, "caminhada": 28, "pr\u00e9": 152, "aquecer": 13, "forno": 83, "semana": 167, "onze": 137, "trinta": 184, "dezoito": 56, "alguma": 7, "coisa": 35, "marcada": 109, "\u00e9": 202, "marcado": 110, "pr\u00f3xima": 153, "esta": 68, "eventos": 72, "algo": 6, "quinta": 159, "sabado": 163, "quarta": 156, "sexta": 169, "depois": 53, "das": 50, "antes": 11, "entre": 67, "desmarca": 54, "ioga": 92, "cancelar": 30, "feira": 76, "se": 165, "faz": 74, "vou": 197, "poder": 146, "lanchar": 99, "neto": 124, "desmarcar": 55, "lembretes": 102, "dizer": 61, "tempo": 177, "em": 66, "lisboa": 104, "estar": 69, "viana": 194, "do": 62, "castelo": 32, "meteorologia": 117, "porto": 149, "qual": 154, "previs\u00e3o": 151, "fim": 80, "temperatura": 176, "l\u00e1": 106, "fora": 81, "hoje": 88, "frio": 84, "chover": 33, "sol": 172, "vento": 192, "aveiro": 18, "sabes": 164, "funcionalidades": 85, "est\u00e3o": 71, "disponiveis": 59, "coisas": 36, "informa": 91}, "intent": {"greet": 8, "goodbye": 7, "affirm": 1, "deny": 5, "add_reminder": 0, "find_events": 6, "cancel_reminder": 3, "query_weather": 9, "confirm_weather": 4, "ask_functions": 2}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 10, "action_restart": 11, "action_session_start": 13, "action_default_fallback": 7, "action_deactivate_loop": 4, "action_revert_fallback_events": 12, "action_default_ask_affirmation": 5, "action_default_ask_rephrase": 6, "action_two_stage_fallback": 14, "action_unlikely_intent": 15, "action_back": 0, "action_extract_slots": 8, "action_check_event": 1, "action_confirm_weather": 2, "action_create_event": 3, "action_get_weather": 9, "check_event_data_form": 16, "utter_cancel": 17, "utter_goodbye": 18, "utter_greet": 19, "utter_info": 20}, "action_text": null, "intent_response_key": null}